Ipad好定ipad mini好？for睇片

另外$2000左右有冇其他平板好？
睇戲用 謝謝

睇片緊係大MON好

Mini 2夠睇戲

2017 ipad 又夠唔夠做？

出街ipad mini

ipad mini粒u唔夠do

iPad 大芒實用好多
Mini 都唔會邊行邊睇
同手機個功能太似

拎上手唔洗大
放低睇就老閪都大

夠哂

睇片夠啦

感謝各位

對睇片有要求既最少都要買iPad pro 9.7
個立體聲喇叭 同iPad 5(姐係2017) 比係差好遠
畫面都係 iPad 5好大個gap 顏色唔夠靚